3800保利 Gogogo

有無巴打買左，大家目標價幾多